1.add-product

发送post

当参数为空返回400
请求正确返回200
当请求正确时存入数据
当商品名称已经存在时，返回400
成功创建商品后返回商城页面

get

获得正确商品信息返回200
将获得的商品存入数组
通过商品的名字进行排序

操作sql创建product table

2.order-list

发送post

当商品不存在时返回400
当商品存在时返回200

操作数据库创建order table

当商品存在时，保存order
当订单不存在，返回空数组
当订单存在，返回数组

3.product-list